831傷者: 見到有2名警員拍打男士叫佢醒呀醒呀同做CPR ｝

push

推

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

多謝港台